------Thiet ke Lop-------

Phan cong cong viec:

Hoang Hai Thanh:
Thiet ke cac lop anh xa tu cac lop phan tich trong UC register to borrow Books va return lent Books

Mai Xuan Toan:
..

Tong hop:
Trong bai lam hai thanh vien co nhieu class trung nhau do do phai tien hanh thao luan va thong nhat thiet ke cua cac class bi trung do